覺唔覺打LOL班美服歐服撚好似有種優越感

平時講唔夠兩三句就乜鳩我美服點點點
無你台服呢D情況WO咁樣
大家咪又係打緊LOL
打唔同SER都有優越感
就好似去移民做二等公民係到笑鳩其他人留係香港咁
自己咪又係繼續一個低賤打工仔
同班低智商鬼佬玩以為自己好威

agger 明明na eu仲廢鳩過台灣

我地台服雷霆狗各種撚skt
eu na

打韓服有優越感我就明

na啲人平均啲 但廢啲
台狗好多都雷 而且講2句就開咀炮 煩過閪
如果唔係美服ping高我先唔玩台

台狗好多都雷
聽完得啖笑

eu na撚跟美國時間個個訓撚晒?

個班厭台na撚真係傻西黎
成日話台服台服點廢,自己係na卡銅,升到銀牌都要up上fb打J
屌,咩服既銅銀牌都係一堆手腳不協調架啦

識得人話自己美服白金 幾勁幾勁
去到台服卡銅

ching假膠

事實係na個氣氛好d
唔似台服小朋友齊打交咁
英文字都順眼d
而且d中文譯名好撚柒

啱呀

我唔覺喎...嘴炮無品咩服都有
不過...如果真係要比較嘅話
台服有時啲人態度消極啲
就好比美國啲人揸車禮讓啲
香港？你揸次紅隧就明架啦
邊會同你玩一邊一架merge lane

利申 美服鑽

重睇topic啦

真心唔係外國留學打乜鬼外國ser
我S1打過na S2開左台伏都即轉
雖然台伏啲人 但Na成180 ping 操作一定打折扣
咁高ping 鑽石都變白金啦 拉打 放技都有誤差
眼見打親na既香港人金都無
咁總有例外 大部分囉

Troll狗邊撚到都有 na唔見得特別少
但嘴炮撚就一定台服多

Na 台都有玩

玩呢d垃圾game係咁上下啦